其他廠再擠牙膏，好快得返華為手機

睇完mate x 同galaxy fold
華為技術上已經過左三叔
成個設計概念都領先三叔

華為都學apple, 玩ecosystem
手機配合自家laptop
三叔做左咁耐都諗唔到

唔自己寫軟件再點eco system都係死痴人地，Android+Windows點都同eco system冇關係

os全部用人地，學咩人講ecosystem

生態系統唔係咁易架，Windows 霸權都玩唔撚掂

三星慘被背叛！供應商員工偷面板技術賣中共國

lg 幾點開show?

2:30 am

住友化學好似都有專利？

大家估今年部垃圾蘋果仲敢唔敢係咁加價呢
好期待更新cpu 之後加到2萬

睇樓主講野已經知佢對電話冇認識

要講ecosystem 首先要有自己既os
Android=完

真係當三叔未玩過ecosystem咩
做到apple全部自己嘢先學人講ecosystem啦

原來偷人技術再快人一步推出市面就叫做技術過左

但華為呢個design 我怕佢真係一跌就拜拜
唔爆都會花

睇佢個moon咁林應該唔會爆，但應該好快花

不嬲都話緊華為偷3叔技術 你知唔知華為不停咁話自己第一最快最新

中国最贏打飛機嫁啦 成地精
如果唔係點有十四億人口

洗鬼學apple咩 學連登an打手咁講 apple都已經死左

LG嗰邊唔係Fold phone
係NDS

人地依家全球市佔第二啦
當年nokia 咪你那種心態，點知幾年內比人一下收皮

老實講係iPhone太強 SJ 2004年收收埋埋研發 2007年發佈iPhone 搞到Android幾乎重寫 nokia反應唔切行錯路收皮點同e家屎爲 係靠偷技術+鬥平做爛市 黎上位

最重要全球消費者buy
其他廠唔認清，華為就黎食埋其他市場，好快玩完
你睇呢幾年出貨量就知， 大陸機不斷食緊其他廠低中高市場
sony lg htc 已經輪為冷門手機

Android陣營係得Samsung, 華為搬到出台面
連登仔最鐘意果部Pixel，連港行都無
成個Android都散散亂亂
依家唔會重演到2007年iPhone橫空出世既屈機
但慢慢食你個market share，都已經令蘋果個增長減慢甚至倒退
後而蘋果依家係完全唔知做緊嘜鳩
又想搞服務內容，追趕spotify, netflix
又想搞智能車
結果本業就失去焦點

呢個真
你10年前邊會諗到一個從來無聽過既中國牌子可以fight低Sony LG HTC呢d大廠
雖然係又抄又偷技術
Apple唔生性d 我都會覺得佢遲早變第個Nokia
呢幾年淨係識upgrade cpu 加價 整大部機
加個垃圾face id
好懷念教主o個個時代

搞智能車？你唔係想講car play啊？

庫克年前已批准內部代號為「Titan」的新產品項目，並任命曾負責iPod與iPhone產品設計的副總裁Steve Zadesky領軍，籌組為數千人的研發團隊，在距離總部數公里之處建立秘密實驗室，主力研究跟汽車製造相關的智能機械系統、金屬和材料等。蘋果調撥數百內部員工至該實驗室，更招兵買馬，早前向電動車廠商Tesla進行挖角，甚至乎Mercedes-Benz北美研發中心主管Johann Jungwirth亦已跳槽。有消息指已初步設計出如小型客貨車的原形車，能在蘋果地圖導航及多媒體服務配合下，實現無人駕駛及影音自動操作。

Car Play係software
蘋果係真係開發緊一部車
載人果種車
不過有傳聞就話佢地因爲iPhone銷量既問題
而cut左個titan project

Android 得Samsung 呢句只有香港人先講得出口
西方市場完全係另一回事

本來做私家車，依家好似改做小型貨車

勁響邊？

泰坦計劃
唔識野？

ok you win, 預測未來兩年滿街都係華為手機, 結如果唔係咁點先?

得返華為未冇得再抄人？
到時啲新機點算

華為年頭挑三星，年尾就砌蘋果
實力擺哂係度
大勢所吹，三星好快會成為今日既lg sony

當年 Galaxy2 未又係咁樣屈 apple 機

應該四分天下
三星重有一條龍優勢

華>三 應該叮噹馬頭
apple 應該都好快比屌米追貼

重有隻黑馬 oppo 係亞洲好勁
只係我地小見

小米 oppo 講左要攻歐洲

tecno 咩料未聽過

小米成間 Muji 咁
而且智能家居成本平又搞得好好
生態系統粘性都好強
可塑性好高

泰國

太多產品
入美國市場
冇可能打壓得死佢

咁第三間又咩料

大陸廠加入後 . 有推蓋, 雙屏, 水滴, 開窿. 今年重玩摺機. 好多玩法.
係估唔到台灣佬都鍾意小米.
佢就醒目, 買好多配件. 智能家居 燈, 空氣淨化器 , 智能插座. 掃地機械人....
攪多元化. 幫補吓收入.
華為就走高檔路線. 成班人比佢洗晒腦.. 一剖P20引到好多香港人買.
香港1, 2年前根本冇人留意華為.

幾撚多華爲打手

小米應該最係早佈局物聯網
連 ikea 智能家居都接入佢物聯網

小米話手機唔會賺超過5%
但佢用返d零件生產米家副線產品
依d就賺大錢

其實你應該睇多d外面世界
發生緊咩事

笑撚死我，兩隻支那狗喺到玩69互含

邊間勁啲重要 吹到間廠會飛又點 我覺得興幸係咁多間大廠互片先有進步 成日笑鳩蘋果無創新食老本 人地食得起咪得 唔同你講系統啦 無佢個idea 你班傻仔用緊3310咋

組裝機加人地大廠原班人馬=佢地口中既神廠 完

networking router 方便佢放棄唔搞真係令人好失望
期待至少做番自己品牌monitor

samsung其實好多優勢 市佔率仲係全球第一 加上s10+fold一致好評 應該搶番唔少market 最緊要係samsung已經係唯一an機可以對抗到大陸勢力 因為即使大陸機做得幾好 始終都有一大班人唔會用

華為既話因為佢有好多黑科技 大陸人又當佢神咁拜 論創新都算係咁 所以應該會keep住頭3

另一方面apple照繼續會有死忠支持 同埋ios+apple eco system都真係有無法取替之處

最後係小米 佢專打最高性價比 連埋紅米搶低價市場 再加埋佢出埋一堆智能家居既產品 成個model係幾靚 有佢既獨特性係度 所以先可以累積到一大班fans

所以未來好大可能係佢地4分天下

竟然冇人提Nokia Androidone 機海系列

華為的確買撚起d日本狗勁左好撚多

日本人算吧啦個個唔係idog就用大陸機

當華為可以係日本市場都有10%佔有率就知日本人無一個係無辜

呢D只係鏡頭，快充，晶片技術提升，第一個整都唔係華為啦。

抄人炒到起左家，就反返轉話唔需抄人係中國特色